<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.6">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/mediapunta.org/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/mediapunta.org/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-09-23T17:36:37-05:00</updated><id>http://localhost:4000/mediapunta.org/feed.xml</id><title type="html">Media Punta</title><subtitle>De aficionados para aficionados.</subtitle><entry><title type="html">Después de tres jornadas, así luce el “nuevo” Real Madrid de Zidane.</title><link href="http://localhost:4000/mediapunta.org/posts/despues-de-tres-jornadas.html" rel="alternate" type="text/html" title="Después de tres jornadas, así luce el “nuevo” Real Madrid de Zidane." /><published>2019-09-18T00:00:00-05:00</published><updated>2019-09-18T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/mediapunta.org/posts/despues-de-tres-jornadas</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/mediapunta.org/posts/despues-de-tres-jornadas.html">&lt;p&gt;El francés regresaba la temporada pasada como la solución a mediano plazo para una planeación correcta del siguiente curso. Liberar espacio en la plantilla fue la primera prioridad de la directiva de Chamartín para satisfacer las exigencias de Zinadine Zidane de cara al siguiente inicio liguero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/img/thumbnails/despues-de-tres-jornadas.jpeg&quot; alt=&quot;Thumbnail&quot; class=&quot;img-thumbnail blog-image box-shadow&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El conjunto merengue necesitaba olvidar una tormentosa temporada sin títulos y una pretemporada desastrosa, dejando una buena impresión en la competencia local. Todo parecía pintar bien con un recital de Karim Benzema en Balaídos, pero los empates frente al Valladolid y Villarreal en los partidos siguientes han dejado más dudas que soluciones en los planteamientos de Zinadine Zidane.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los recurrentes cambios de planteamiento jornada tras jornada, indican una constante improvisación del estratega tricampeón de Champions League, quien seguramente ansiaba esta fecha FIFA para recuperar jugadores importantes que rescaten a este conjunto de otra temporada para el olvido.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero no todo es tinieblas para el conjunto blanco, el nivel de Karim Benzema continúa siendo importante en sectores de creación y definición, anotando en dos ocasiones y asistiendo en una más. Otro factor inesperado en estos tres partidos es el rendimiento de un jugador que hace no mucho estaba haciendo sus maletas para volar hacia el continente asiático, Gareth Bale, el galés ha cambiado los abucheos por palmas en sus tres partidos ligueros, siendo contundente frente a la portería y encajando con los demás engranes de la máquina merengue.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Las dudas en los recorridos defensivos podrán seguir, pero el desempeño de Ferland Mendy fue sólido por el lateral izquierdo, con algunas carencias al momento de recuperar el balón, pero mostrando energía y movimientos inteligentes en ofensiva, que sin duda será una excelente alternativa para competir en los tres torneos importantes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zidane ha sido puntual con los errores en los últimos partidos, pero sigue sin mostrar alguna señal de desesperación, porque sabe que cuenta con un elemento letal esperando su momento. Eden Hazard, el duque de Bélgica, está afinando los últimos detalles después de su lesión en pretemporada para deslumbrar al Santiago Bernabéu con su creatividad y talento dentro del terreno de juego.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El Real Madrid parte con muchas dudas después del parón liguero, pero también recupera futbolistas importantes de cara al partido del sábado frente al Levante, que será clave para encaminar una Liga que se espera trepidante de inicio a final.&lt;/p&gt;</content><author><name>Migue Valle</name></author><category term="Madrid" /><category term="La Liga" /><category term="Zidane" /><summary type="html">El francés regresaba la temporada pasada como la solución a mediano plazo para una planeación correcta del siguiente curso. Liberar espacio en la plantilla fue la primera prioridad de la directiva de Chamartín para satisfacer las exigencias de Zinadine Zidane de cara al siguiente inicio liguero.</summary></entry></feed>